有冇六七十後講下以前未有全球暖化果陣有幾凍

以前香港冬天會落雪

有北極熊

攝於香港 1921 年彌敦道

個哥哥今年幾多歲?

未死既話應該120歲

相中細路已經向 1923 年死左，攝影師就向 1977 死左

認真講
愛斯基摩人仲識唔識砌呢啲冰屋住

認真答

識 不過而家都係住普通屋

@老貓